
1.finetune_flower17.py
Dataset est vide veuillez télécharger flower17
S'entrainer en deux phases :echauffement+finetuning precision final 95%

2.test_datagenerator.py
Studier comment la data augmentation se passe pendant l'apprentissage 
Dossier :output_datagenerator
Conclusion :Pendant chaque epochs d'apprentissage, tous les elements dans la dataset sera transformé randoms donc chaque fois le modèle voit une dataset un peu different que la dernière fois.

  